今晚嘅進步，唔應該係用人命換番黎，請大家唔好放鬆要保持住呢一種心態

人命已經唔係第一條，希望大家唔好過幾日又停落黎，我地一條人命都唔想再失去。

另外今日好撚多其他post，請盡力推有用嘅post

血債算償

黑警死全家

又點 星期一咪繼續返工

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕